會員「慘過番印度」麻煩入一入黎.....

「印仔開箱」蔥牙伯東北牛肉餡餅

我啱啱食完覺得好c伏，你到底識唔識食架

識食師

佢條傻閪不嬲9up

好普通

有咩係唔普通

定仔非一般

男女都分唔清 你信佢講野